# README #

Tento C# kód demonštruje zasielanie nakúpených položiek prostredníctvom klienta, ktorý využíva 20deka REST API rozhranie. 

### Knižnica na stiahnutie ###

[20deka-prp-1.0.0.0](http://20deka.com/downloads/seller/pos/csharp/prp-1.0.0.0/20deka-prp.dll)


### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact